覺唔覺得如果今年買美股既人都要輸錢既應該返去做定期?

玩港股呢D垃圾市場輸錢唔怪得你
玩美股D股票指數接連破頂都輸錢 屌你返去做定期啦 學咩人玩股票

港股買baba jd 美團都賺啦

疫情後入市
買賣四百次
今晚先回本

我都唔想架 人黑起上黎真係唔到你唔信

證明買賣得多係賺唔到錢

on9仔發現

buy & hold 係股票必勝法

竟然係大升市既年代有人係隔離開輸錢post
大升市到底點做到輸幾廿萬

大師

你老母比狗屌

d傻鳩買開馬 以為買冷門贏先叫有眼光
其實all in tsla已經夠

近十年都係呢句嫁啦

贏開 玩左一次賭盤就倒輸

買2800果d傻散咪要輸錢囉

一朝得志

關閪事咩 鳩扑一隻ETF都贏錢啦
今年輸錢個班九成九都係衰貪心既人

入賭場賭輸咗咪輸錢囉

利申一鋪清袋..

八月尾入市 九月頭幾棍食到應一應(孖住食)
九月中見回升入貨 點知係假升
玩到今日仲蝕緊5%(唔敢入滿倉賺少左)

課金開料跟p 牌三叔開put

疫情後入市想輸都難喎 你點做到

sor 9月開始蝕到而家都仲未返到家鄉

9月到依家都唔少股升咗好多喎
清買咗咩咁陰功

主要係九月頭全倉孖tsla食棍 由+10%變-20%
九月16果日反彈摸頂入貨 (高位入左arkk/sq)
跟住見跌又唔敢入
又止賺走左d貨

仲有aapl 同nvda都係九月中摸頂
nvda後尾升返諗住炒下波幅(見佢日日高開低走)
走左果日就一飛沖天

龍市仲出出入入以為自己技術分析好勁嘅傻散根本唔值得贏錢...